1840 鴉片戰爭, 1900 八國聯軍, 1960 大躍進, 2020武漢肺炎

香港人信車公！
在兩會通過落實國安法後，北京便爆發肺炎，加上中印邊境衝突頻生，更有傳三峽大壩危在旦夕，可見車公所言「人生何在逞英豪」真的不錯！

肺炎重臨、三峽大壩勢危、華南水災、東北蝗災、北京地震、武漢肺炎、非洲豬瘟、香港問題、台灣問題、中印衝突、中美爭霸……
瘟疫、水災、地震、內憂、外患齊來，與歷代末年情況何其相似！大家準備見證歷史時刻了嗎？

今年車公明言 : 「人生何在逞英豪，天理人情只要公；天眼恢恢疏不漏，定然作福福來縱。」甚麼是逞英豪呢？
準備在香港立國安法，北京爆發肺炎。
叫香港人「後果自負」，駐港解放軍直升機失事！
想在香港戒嚴，結果全國很多城市封城。
在香港實施禁蒙面法，結果人人戴口罩。
歷史規律就是六十甲子一循環，中國亂，香港興！香港 (金、水之地) 和中國 (木、火之地)，命運就是不一樣！
今天我為香港前程占了一卦，附上個人分析，你們同意嗎？ 24/05/2020 1400

去年我已經說過，庚子年光復香港有望，就是因為中國有重大變化。歷史規律就是六十甲子一循環，中國亂，香港興！
1840 庚子年，鴉片戰爭，香港成為英國殖民地，從此不一樣
1900 庚子年，八國聯軍，孫中山先生等人投身革命，香港是推翻滿清的革命基地
1960 庚子年，大躍進，內地人才、資金南來香港，成就了獅子山下的香港
2020 庚子年，武漢肺炎……

舊文重溫 (節錄，全文見 link) :
金水一到，香港有救 : 光復香港，歲在庚子？ 30/11/2019 1030
早前我撰文指出，林鄭夫妻、鄭若驊、陳健波等政府高官及建制中人八字不約而同地忌水，明年庚(金)子(水)年，金生水，乃水旺之年，對他們非常不利。同時，我預測明年卯月 (5/3 驚螯) 林鄭很大機會下台，詳見下文 (全文見連結)。
原來另一位資深占星師區姐也預測明年三月，香港政府在壓力下會有變化 (42:25-45:40) :

早前，中央將於明年三月撤換特首的消息甚囂塵上。
最近，美國通過香港民主及人權法，有傳第一批制裁名單將於明年三月宣佈。
由此可見，明年三月，香港政府將會有重大變動。
常言道，歷史是一個個循環。一百二十年前的庚子年，即 1900 年發生八國聯軍，是歷史上一大變，難道一百二十年後歷史會重現嗎？(按 : 六十年為一甲子，一百二十年即兩甲子， 即兩個循環，一乃清朝、一乃中共)
事實上，港英旗藍色屬水、黑衣屬水、香港最重要的金融業屬金、貿易、物流業屬水，可見香港屬金、水之地 (有人以為香港位於中國南方，屬火，實在似是而非，若只以方位論一地之五行，南極豈不是也屬火嗎？)，明年庚(金)子(水)年，後年辛(金)丑(濕土)年，均對香港有利。
從二十四節氣來說，每年冬至 (22/12) 後已經承接明年之氣。換言之，今年冬至 (22/12/2019) 後，香港運勢將會好轉，以承接明年之氣。今年己亥年，亥豬乃十二生肖之末，明年庚子年，子鼠為十二生肖之首，正是首尾相接，又是一個新循環，可見香港必會去舊迎新，有一番新景象。
明年立秋 (7/8/2020) 金、水一到，香港運勢漸見光明。冬至 (21/12/2020) 後，承接 2021 年辛丑年之氣，相信香港社會與 2019 年之前截然不同，進入一個新的階段。光復香港，大概就在此時。
由此可見，明年香港將會迎來一個關鍵時刻 : 光復香港，歲在庚子。這句話會否一語成讖？大家拭目以待。

#八字 #命理 #批命 #算命 #風水 #占卦 #擇日 #改名 #夾八字 #合婚 #移民 #流年 #美國 #印度 #台灣 #北京 #三峽大壩 #地震 #水災 #蝗蟲 #武漢肺炎 #非洲豬瘟 #黃店 #黃色經濟圈 #香港 #庚子年 #HKIG

2019年話林鄭3月落台
而家呢？？？